C朗為一名患癌兒童捐助了治療費用

我朗

好佩服朗，做得好！

花迷:做SHOW姐

屌，原來你唔止有抑鬱想自殺，仲要係盲嘅

死盲撚，咁撚多病唔好醫喇，自己去安樂死啦

盲撚你幾時死？

講真朗哥哥有你呢啲心術不正嘅Fans真係人生污點

如果你為咗c朗好，不如唔好做佢fans啦

屌，原來你唔止有抑鬱想自殺，仲要係盲嘅
死盲撚，咁撚多病唔好醫喇，自己去安樂死啦
講真朗哥哥有你呢啲心術不正嘅Fans真係人生污點
如果你為咗c朗好，不如唔好做佢fans啦
盲撚你幾時死？

盲撚

點解咁講，咩操作？

稻草何求